舖頭門口d返送中傳單被毀壞

岩岩返舖頭
發現貼門口啲反送中傳單同物資比人毀壞同撕爛曬
雖然預咗一定有人毀壞或揾藉口投訴
但估唔到呢日咁快到
啲人真係可以咁撚無恥
Btw我都預左有呢日
已經印撚定咗一大疊
你拆一日我貼一日
你撕一張我貼兩張

問問吓原來一切係我老母做嘅好事

利申：已sent大量長輩圖但睇嚟冇撚用

不要放棄！